<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">PeluTime</string>
    <string name="app_terms" tools:ignore="TypographyOther,Typos">
        TÉRMINOS Y CONDICIONES DE USO DE LA APLICACIÓN PELUTIME
        \n
        \n1. TÉRMINOS Y CONDICIONES DE USO.
        \n1.1. Los Términos y Condiciones explican las responsabilidades adoptadas por el usuario desde el momento en que descarga e instala la
        aplicación denominada como “PeluTime” y a los efectos dela utilización de la misma (en adelante la “Aplicación”). El uso de la Aplicación
        deberá efectuarse de conformidad con los presentes Términos y Condiciones y los documentos complementarios que eventualmente resulten
        pertinentes. En consecuencia, toda aquella persona que descargue, acceda y/o utilice la Aplicación, deberá leer atentamente los presentes
        Términos y Condiciones, y aceptarlos en su totalidad. La descarga, acceso y uso de la Aplicación, es absolutamente voluntario y gratuito.
        \n1.2. Únicamente podrá acceder a la Aplicación si acepta los Términos y Condiciones, al momento de crearse una cuenta personal. Si usted no
        está de acuerdo con estos Términos y Condiciones, por favor no utilice la Aplicación o interactúe de alguna otra manera con la misma. La
        descarga y uso de esta Aplicación se considerará como una aceptación a cada una las cláusulas, puntos, y demás términos y condiciones que se
        mencionan en este documento.
        \n1.3. La descarga/instalación de la Aplicación constituye el consentimiento expreso del usuario a utilizar la misma sin contravenir la
        legislación vigente, la buena fe y el orden público. Las violaciones a estos Términos y Condiciones y/o a cualquiera de las condiciones
        particulares y/o la omisión o actos por parte del usuario respecto de la Aplicación, sus servicios y/o contenidos, que a exclusivo criterio de
        QuitoDev (en adelante el “Propietario”), quien es el propietario de la Aplicación, constituyan conductas abusivas, lesivas o ilícitas,
        generarán el derecho a favor de el Propietario de denegar de manera inmediata el acceso a la Aplicación al usuario en falta.
        \n
        \n2. FUNCIONALIDAD DE LA APLICACIÓN.
        \n2.1. La funcionalidad de la Aplicación permite a los usuarios realizar reservaciones de turnos en las peluquerías asociadas a la Aplicación.
        \n2.2. Al momento de crearse una cuenta personal, el usuario deberá seleccionar (por única vez) la peluquería en la cual desea reservar un
        turno.
        \n2.3. La Aplicación accederá a la última ubicación conocida mediante Google Maps (por única vez) para mostrarle al usuario las peluquerías que
        se encuentran más cercanas a la misma.
        \n2.4. Una vez seleccionada y confirmada la peluquería, se mostrará un menú que contendrá las siguientes pantallas:
        \n-Inicio, donde el usuario podrá gestionar sus turnos (reservar, cancelar, y estar al tanto de las modificaciones de los mismos), así como
        ver la información de los empleados de la peluquería.
        \n-Reservas, donde el usuario únicamente podrá reservar turnos en fechas específicas, así como ver la información de los empleados de la
        peluquería.
        \n-Perfil, donde el usuario podrá gestionar la información de su cuenta (modificar sus datos personales), así como eliminar la cuenta personal
        definitivamente de la Aplicación.
        \n-Ubicación, donde el usuario podrá visualizar la información de la peluquería que seleccionó inicialmente (nombre fantasía, dirección,
        etcétera).
        \n2.5. Cuando el usuario interactúe en la Aplicación mediante la reserva o cancelación de turnos, recibirá notificaciones a su dispositivo
        móvil sobre el estado de los mismos, por parte de los administradores de la peluquería.
        \n
        \n3. RESTRICCIONES GENERALES APLICABLES A LOS USUARIOS DE LA APLICACIÓN.
        \n3.1. Actos Prohibidos. Los usuarios que accedan y utilicen esta Aplicación: (a) no violentarán los derechos de marca, patente, secretos
        comerciales, ni lo derechos de propiedad intelectual, derechos de publicidad y/o derechos de privacidad; (b) no violentarán ninguna ley,
        estatuto, ordenanza y/o reglamento; (c) no deberán utilizar virus, gusanos, bombas de tiempo, ni cualquier otra programación que afecte
        directa o indirectamente, o que intercepte, interfiera o cause daño en la Aplicación; (d) no deberán violentar ninguna política del
        Propietario relacionada al uso de la Aplicación, de lo contrario, el acceso de los usuarios a la misma podrá ser bloqueado o cancelado
        inmediatamente por el Propietario.
        \n3.2. El usuario reconoce y acepta que, aunque la descarga, instalación y utilización de esta Aplicación pueda realizarse desde cualquier
        parte del mundo, la descarga, instalación, acceso y uso de la misma será considerado y evaluado según las leyes de la República Argentina.
        Si el usuario descarga, instala, accede y hace uso de esta Aplicación desde otro país, será exclusivamente responsable también, del
        cumplimiento de la legislación aplicable en dicha jurisdicción.
        \n
        \n4. PLAZO.
        \nLa Aplicación estará disponible para su descarga en Google Play Store para dispositivos móviles Android desde el 01 de marzo de 2021
        por tiempo indefinido.
        \n
        \n5. PROPIEDAD INTELECTUAL.
        \n5.1. La Aplicación “PeluTime”, incluyendo, pero sin limitarse a su contenido en general, texto, marcas, logos, promoción, imágenes
        y cualquier otra forma de propiedad intelectual de la Aplicación, es propiedad única y exclusiva del Propietario. El Propietario
        posee los derechos de autor y de propiedad intelectual sobre esta Aplicación y su contenido, y sólo le otorga al usuario el derecho
        limitado de descargar y utilizar la Aplicación, en tanto su descarga sea utilizada solamente para su uso personal y respete en su
        totalidad los presentes Términos y Condiciones.
        \n5.2. El usuario reconoce y acuerda que el nombre “PeluTime”, el derecho de marca, texto, logos, promoción, imágenes y cualquier otro
        material incluido en esta Aplicación son propiedad del Propietario o han sido licenciados por el mismo. Cualquier otro uso distinto al
        autorizado a través del presente documento se encuentra prohibido a menos que el usuario obtenga el previo permiso escrito del Propietario.
        \n5.3. El Propietario no concede ninguna licencia o autorización de uso de ninguna clase sobre sus derechos de propiedad intelectual o
        sobre cualquier otra propiedad o derecho relacionado con la Aplicación, las marcas, los servicios o el contenido de la Aplicación. A
        fin de evitar cualquier duda al respecto, nada de lo establecido en estos Términos y Condiciones podrá ser considerado como una
        autorización, licencia, venta, transmisión o cesión de derechos a favor del usuario o cualquier otro tercero.
        \n
        \n6. OBLIGACIONES DEL USUARIO.
        \n6.1. El usuario se obliga a no (i) interferir o interrumpir la Aplicación, ni sus servidores, ni a desobedecer cualquier requisito,
        procedimiento, política o regulación de la Aplicación; y (ii) violar con o sin intención alguna ley local, estatal, nacional o
        internacional aplicable y cualquier otra regulación.
        \n6.2. Si el usuario causara una interrupción técnica de la Aplicación, sus servicios y/o acciones, el usuario asume la responsabilidad
        por todos los costos y gastos que pudieren surgir como consecuencia de dicha interrupción.
        \n
        \n7. LIMITACIÓN DE RESPONSABILIDAD.
        \n7.1. Se deja expresamente establecido que el Propietario no tendrá responsabilidad alguna por los daños que deriven del uso o uso
        indebido de la Aplicación, ni por las pérdidas o daños de cualquier naturaleza que fuere con motivo de: (i) la descarga y/o utilización
        incorrecta de la Aplicación; (ii) fallas técnicas individuales, conjuntas o colectivas en el sistema, fallas en su equipo, etc.
        derivados de la descarga y/o utilización de la Aplicación.
        \n7.2. El Propietario no puede garantizar que las funciones contempladas en la Aplicación serán ininterrumpidas o que estarán libres
        de errores, que los defectos serán corregidos o que esta Aplicación está libre de virus u otros elementos dañinos. El Propietario
        efectúa ninguna declaración o garantía respecto del uso de la Aplicación en cuanto a si la misma es adecuada, útil o confiable.
        \n7.3. Con el mayor alcance permitido por la legislación aplicable, el usuario entiende y acuerda que el Propietario no será responsable
        por cualquier daño directo, indirecto, incidental o cualquier otro relativo resultante del uso o de su incapacidad de usar la Aplicación.
        Estos incluyen daños por errores, omisiones, interrupciones, defectos, atrasos, virus informáticos, pérdida de datos, acceso no autorizado
        y alteración de sus transmisiones y datos, y otras pérdidas tangibles e intangibles.
        \n7.4. El Propietario respetará en todo momento la Ley de Protección de Datos personales y mantendrá la más plena reserva sobre los datos
        e información de carácter confidencial que los usuarios manipulen y/o traten, en el uso de la Aplicación.
        \n
        \n8. RENUNCIA DE GARANTÍAS.
        \nEl usuario reconoce y acepta que la utilización de la Aplicación es a su propio riesgo. El Propietario no tendrá responsabilidad por
        cualquier error u omisión dentro de la misma, incluyendo cualquier error u omisión causado por la Aplicación o su contenido. El usuario
        reconoce y acepta que el Propietario no ofrece garantía o representación en cuanto a la disponibilidad de la Aplicación o cualquier
        parte de la misma, y que la misma puede ser inaccesible por tiempos prolongados (debido a problemas del proveedor de Internet o
        cualquier otra eventualidad) y que el Propietario no tendrá responsabilidad alguna por cualquier error, o no disponibilidad de la Aplicación.
        \n
        \n9. AVISO.
        \nESTA APLICACIÓN Y TODOS LOS SERVICIOS PROVISTOS EN LA MISMA SE PROVEEN EN EL ESTADO EN EL QUE SE ENCUENTRAN, SIN NINGÚN TIPO DE GARANTÍAS,
        YA SEA EXPRESAS, IMPLÍCITAS, Y/O ESTATUTARIAS, INCLUYENDO SIN LIMITACIÓN, LAS GARANTÍAS EN CUANTO AL USO APROPIADO DE LA APLICACIÓN Y QUE LA
        MISMA RESULTE APTA PARA UN PROPÓSITO ESPECÍFICO Y NO INFRINJA LA LEGISLACIÓN VIGENTE. CONFORME A LO PERMITIDO POR LA LEY, EL PROPIETARIO NO
        OTORGA GARANTIA ALGUNA EN CUANTO A LA SEGURIDAD, CONFIABILIDAD Y UTILIZACIÓN CORRECTA DE LA APLICACIÓN. EL PROPIETARIO NO SERÁ RESPONSABLE
        POR CUALQUIER DAÑO A SU DISPOSITIVO MÓVIL O PÉRDIDA DE INFORMACIÓN QUE PUDIERA RESULTAR COMO CONSECUENCIA DE LA DESCARGA Y UTILIZACIÓN DE
        LA APLICACIÓN.
        \n
        \n10. MODIFICACIONES A LOS TÉRMINOS Y CONDICIONES.
        \nEl Propietario podrá modificar la Aplicación y/o los Términos y Condiciones vinculados con la misma en cualquier momento, sin previa
        notificación y a su exclusivo criterio. Dichas modificaciones tendrán vigencia a partir del mismo momento en que sean publicadas o desde
        el momento en que el Propietario lo indique expresamente. Será responsabilidad del usuario monitorear dichos cambios y determinar si
        continuará, o no, utilizando la aplicación.
        \n
        \n11. RELEVAMIENTO.
        \nAl utilizar esta Aplicación, el usuario acepta la posibilidad de relevar información necesaria en defensa del Propietario ante cualquier
        reclamo de terceros como consecuencia del uso indebido de la Aplicación.
        \n
        \n12. LEY APLICABLE.
        \n12.1. Estos Términos y Condiciones se regirán e interpretarán por la legislación de la República Argentina. Si cualquier disposición de
        estas condiciones generales de uso fuese declarada inválida o nula por autoridad judicial o gubernamental, la declaración de nulidad o
        invalidez de dicha disposición no afectará a las restantes, las cuales permanecerán completamente vigentes y exigibles. La falta de
        ejercicio por parte del Propietario de cualquiera de sus derechos, conforme a lo dispuesto en estos Términos y Condiciones, no afectará la
        facultad del mismo de exigirlo en el futuro.
        \n12.2. Para cualquier disputa que pudiere surgir como consecuencia de la descarga y utilización de la Aplicación, el Propietario y el usuario,
        con renuncia expresa a cualquier otro fuero o jurisdicción que pudiera corresponderles, se someten a la jurisdicción y competencia de los
        tribunales ordinarios de la Capital Federal de la República Argentina.
        \n
        \n13. NOTIFICACIONES.
        \nToda notificación u otra comunicación que deba efectuar el Propietario al usuario, lo hará mediante la Aplicación o por medio del correo
        electrónico con el cual se registró en la Aplicación. En todo momento el usuario podrá comunicarse con el Propietario por medio de correo
        electrónico a soportepelutime@gmail.com.
    </string>
</resources>